篤波約戰

有冇巴打旺角/沙田 打開夜波

你有找幸福的自由

尋晚俾人反cup仲夠膽約戰

垃圾day守到我悶
粒tip又唔聽話

我未夠他得天獨厚

幾時先再拎到冠

我也想對我這塊鏡擲石頭

仲諗住今次得
應該今年實得掛 咁有態
long shot又準左咁多

我也想對我這塊鏡擲石頭[/quote我照鏡子也很擔憂太好東西無力佔有